中國女排輸緊，請大家支持

塞爾維亞

推

正皮

好波

俾啲掙扎

唔好咁快輸，睇人絕望最開心

輸左啦

成班垃圾學人打波

燈

中國好波!!!!!!!!!!!!!

講真，塞爾維亞真係好波

D塞女喪飛釘
支那女？不了